［全部人停屌]我哋只要做一樣嘢，就覆蓋晒今日所有嘅混亂

如果你自認唔係分化撚，幫我推上熱門！

我哋只要做一樣嘢就搞掂晒今日所有問題，
就係改善！！

首先我想大家要記得，
只要係對準目標，就算用咩方法都冇啱定錯之分
呢個亦係我哋成日話，核彈都唔割嘅意思
淨返嘅，只有高手同低手嘅分別
只有有冇改善嘅空間。

大家唔好唔記得，我哋今日係100%成功！
因為我哋成功癲瘓咗機場，
只不過琴日我哋係用，塞爆機場，嚟到癱瘓佢
今日我哋用咗，阻人上機，嚟到癱瘓佢

但係要畫面上來講，阻人上機嘅畫面實在難睇，一兩日做目標係冇問題
但若果我哋係想長期癱瘓，用咁樣嘅手法就實在顯得低手咗

呢場運動嘅輸贏，只取決於我哋能否保持每日
改善！

我哋不如聽日就開始咁做？

1.關於外國遊客不能登機
的而且確，我哋唔能夠長期阻止佢哋check-in，因為過多外地旅客滯留，越容易將阻礙旅客嘅責任，推係我地身上，因為事實上真係我哋唔俾佢哋check-in。

我哋何不用另外個post嘅巴打所講嘅方法？

當人手足夠，開始塞離境大堂之時，我哋只留一條一個人過到嘅通道予遊客。佢哋需要逐個排隊check-in。按情況，我哋仲可以比非中國籍遊客先行離開，優待佢哋嚟到顯示我哋嘅立場。

如此一來，一定排長龍。而且我哋冇阻止佢哋排隊，只減慢左佢哋速度，就一定能夠大大提高癱瘓嘅機會。

2.關於捉鬼

我哋必須注意一點，就係我哋只需要向着同一目標行動就得。時間返返去7月1號，大家都記得當日我哋目標係要衝入立法會，有冇鬼喺前線攞車衝擊大樓玻璃，重要咩？如果有，佢係幫緊手，我哋多謝都嚟唔切。

所以重點確實唔需要放喺捉鬼度。

除非除非除非，有人嘅行為令到我哋偏離原本目標。例如打記者，我哋都會停佢，因為違反咗我哋目標嘛。而呢點根本唔關捉鬼時，就算係手足我哋都要停一停佢啦。

記住我哋呢兩個月點樣走來，唔係淨係和理非，唔係淨係勇武，而係我哋每次都識得改善！

岩呀屌 唔好再講個鬼字!!

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

唔完美, 可接受, 需要改善

全體一齊改進 成長
唔係勇武 唔係和理非 係手足

全世界入一入黎睇下
［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

唔完美，可接受，但需要改善、改進！

今日單野好明顯精心策劃
由811開始
特意比全世界知示威者有警員滲透
目的要示威者人心惶惶
想盡辦法去捉鬼

今日就安排一堆鬼
大陸人 一堆圍剿望落係示威者嘅人士
做一場大龍鳳
亦令大家投入其中

今次目的只有一個
轉移焦點
當大家掛住捉鬼嘅時候
最最最重要
亦係政府 警隊重大錯失
721 811
已經冇人提起
成功淡化

今日單野唔駛拆
話一切都係臥底所為就得
因為冇人證實到
麻煩大家對準目標
721 811咬實唔放

保持大方向，不割，但要改善！

試下唔好講「佢一定係鬼」
因為講得呢句你意識上已經係唔再信佢
亦都會影響到人嘅判斷
人地好容易就可以附和
可以試下講「佢可以再做好d」
帶返起個良性討論
針對返件事可以點改進
而唔係針對個人

唔完美，可接受，需要改進

白宮聯署
要求派MEDICAL ARMY 黎香港
雖然夠數，但愈多愈好
未簽就快簽

冇錯啦，係針對件事
手足都可以做錯㗎，
但我哋會話比佢聽有咩唔合理，
而冇理由嗰樣嘢唔合理，就話佢係鬼

冇錯，沒有最好的方法，要有改善的辦法

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

推。鬼捉唔撚灑既。 繼續接機

齊上齊落阿。各位手足。只做一樣野！接機！接機！接機。文宣，文宣，文宣

我哋係要係適當時候制止一啲唔合理嘅舉動
呢啲舉動唔係一定係啲乜嘢身份嘅人先會做
而係啲乜嘢身份嘅人做都好，我哋都要停一停佢

而如果佢係狗，公安，對家嘅煽動者，
少少顏色佢睇都不為過

推

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民